\section{Uge 48}

\textbf{Skrevet af:} Sarah Krohn Fenger

\textbf{Hvilke beslutninger har vi truffet og hvorfor?} \\
Vi har besluttet, at der i filen skal stå hvad tallene er fx Puls: 60. Dette vil gøre filen mere brugervenlig samt anvendelig for brugeren. \\
Vi har besluttet at vi kun vil gemme rådata dvs. målingerne og ikke puls, systolisk, diastolisk og middelblodtryk. Dette skyldes, at puls og blodtrykket vil variere i løbet af operationen, derudover vil man også kunne genskabe operationen alene på baggrund af rådata. \\

\textbf{Hvad har de forskellige arbejdet med?} \\
\textbf{Mandag:} \\
Mikkel og Kajene arbejder videre med dokumentation af test ift. hardware. Regner med at det gerne skulle være færdig onsdag \\
Thea mangler lige det sidste af opsætningen i filen, der bliver gemt i. Dette skulle gerne være færdigt onsdag. Derefter går hun igang med kalibrering sammen med Sarah. \\ 
Nicolai har ikke lavet noget i weekenden, men regner med at være færdig med grænseværdierne onsdag. Derefter arbejdes der med metoden, der skal tjekke om værdierne overskrider grænseværdierne, og der dermed skal afgives en alarm. \\ 
Mathias har arbejdet med use case 1 og har fået styr på producer consumer ift. use casen. \\
Sarah har hjulpet Mathias med use case 1, men påbegynder arbejdet med kalibrering sammen med Thea fra torsdag. 

\textbf{Fredag:} \\
Mikkel skriver afsnittet omkring test, resultater og diskussion af resultater for HW. Derudover hjælper han Nicolai med at blive færdig med hans kode. \\
Kajene skriver afsnittet resumé og abstract samt arkitektur, design og analyse for HW \\
Caroline laver opsætningen af bilag dokumenterne samt skriver implementering for HW samt arkitektur, design og analyse for HW. \\
Thea skal finde ud af, hvordan man gemmer en liste af tal i en tekstfil på en smart måde. Derudover arbejder hun videre med at unitteste kalibrering sammen med Sarah. Derudover skriver hun arkitektur, design og analyse for SW. \\
Mathias arbejder videre med at få UC1 til at virke og skriver arkitektur, design og analyse for SW samt implementering for SW. 
Nicolai arbejder videre med alarmer og grænseværdier og skriver fremtidigt arbejde samt implementering af SW. \\
Sarah arbejder videre på unittest af kalibrering sammen med Thea og skriver konklusion i rapporten og læser procesrapporten igennm. 


\textbf{Er vi stødt på problemer?} Nej


\textbf{Andet?} \\
Caroline var ikke tilstede ved stand up møde mandag, og havde ikke meldt afbud. \\
Mikkel, Nicolai og Kajene var ikke tilstede ved stand up møde fredag, og havde ikke meldt afbud.

\clearpage  
