\section{Uge 44}
\textbf{Skrevet af:} Mikkel Rugholm Boisen

\textbf{Hvilke beslutninger har vi truffet og hvorfor?} \\
Der skal tilføjes et afsnit til sidst i rapporten, som hedder "Fremtidige udvidelser". Her skal der bl.a. skrives om, at det ville være optimalt at gemme vores oplysninger f.eks. hver 5. minut i stedet for at gemme til sidst.

\textbf{Hvad har de forskellige arbejdet med?} \\
Hardware arbejdede med filter tirsdag d. 30. oktober, hvor der blev lavet en masse beregninger. \\
Hardware har haft møde med Thomas torsdag d. 1. november i 1,5 time. Her blev der diskuteret filter, og lavet beregninger hertil.
Software har arbejdet med sekvensdiagrammer tirsdag d. 30. oktober, og arbejdet videre på det hver for sig hjemme.

Vi havde gruppemøde onsdag d. 31. oktober, hvor vi snakkede om hvor langt henholdsvis software og hardware var med deres arbejde. Hardware var næsten færdig med forstærkeren, og skulle til at påbegynde filteret.  \\
Software havde problemer med hvordan sekvensdiagrammerne skulle laves, og skal derfor lave review og snakke med Jesper til mandag d. 5. november. Alle fra gruppen deltog i mødet.

Vi havde standup meeting mandag d. 29. oktober, hvor alle deltog. Her blev der, som altid, snakket om hvor langt vi er kommet, hvad der skal laves og om vi var stødt på nogle problemer. \\
Det blev besluttet at Sarah hjælper software i denne uge (uge 44).

Vi havde også standup meeting fredag d. 2. november, hvor SCRUM-principperne igen blev brugt.

\textbf{Er vi stødt på problemer?} \\
Hardware har stødt på en række problemer angående filteret. Tirsdagens arbejde gik lidt i stå til sidst, da der var tvivl om vores resultater i MathCad. Derudover fandt vi ud af i torsdags, i fællesskab med Thomas, at et passivt filter ikke ville være fornuftigt at have til vores system, da det ville dæmpe signalet for meget. Derfor er hardware i uge 45 nødsaget til undersøge muligheder i andre filtre.

\textbf{Andet?} \\
Software skal lave review af hinandens sekvensdiagrammer til mandag d. 5. november. \\
Mathias manglede at lavet sin del af rapporten til deadlinen fredag  d. 2/10-18

\clearpage