\section{Uge 40}

\textbf{Skrevet af:} 
Sarah Krohn Fenger

\textbf{Hvilke beslutninger har vi truffet og hvorfor? } \\
Vi har besluttet at der er valgt default grænseværdier fra start, som en bruger så kan godt ind og ændre, hvis der er behov for det. 

Vi har besluttet at én alarm er mutet indtil man unmuter den. Hvis der kommer en ny alarm imellem tiden, skal denne dog give lyd. 

Vi har besluttet, at efter man har trykket på stop-knappen fryses billedet, og man skal derefter trykke ryd. 


Efter at have snakket med en læge, har vi valgt flg. måleområde for puls og blodtryk. 

Puls: 20 - 300 slag/min \\
En høj puls kan skyldes:
\begin{itemize}
	\item Smerte
	\item Hjertearytmier
	\item Bivirkning af medicin
	\item Virkning af medicin fx adrenalin/noradrenalin
\end{itemize}

Blodtryk: 20 - 300 mm/Hg \\
Forhøjet blodtryk kan skyldes:
\begin{itemize}
	\item kronisk ubehandlet hypertension
	\item kronisk nyersygdom
	\item smerte
\end{itemize}

Grænseværdierne er: \\
Puls: \\
Nedre grænse: 60 \\
Øvre grænse: 120

Blodtryk: \\
Nedre grænse (diastoliske) : 60 \\
Øvre grænse (systolisk): 160


\textbf{Hvad har de forskellige arbejdet med? } \\
\textbf{Mandag:} \\
HW: Lavede bloktabel og har skrevet til Thomas om hjælp til signaltabellen \\
SW + (Sarah): Kom med bud på domænemodel, men snakker med Lars Mortensen onsdag morgen, og tager i lektiecafé onsdag for at snakke med ældre studerende. 

\textbf{Onsdag: } \\
HW: Rettede BBD og IBD og har en aftale med Thomas d. 4/10 \\
SW + (Sarah): Snakkede med Jesper om domænemodel, og er godt på sporet af det. Laver videre d. 4/10 efter programmering

\textbf{Torsdag: } \\
HW: Møde med Thomas om signaltabel \\
SW(+Sarah): Snakkede med Jesper om domænemodel. Domænemodel er færdig. Jesper fortalte, at en anden gruppe (Mathildes) havde en god arkitektur, så fredag påbegyndes arbejdet af dette, med udgangspunkt i deres. 

\textbf{Er vi stødt på problemer? } \\
SW var i tvivl om hvordan domænemodellen skulle laves. Søgte hjælp ved Samuel, men synes ikke det hang sammen med undervisningen i ISE, derefter søges der hjælp ved Lars mortensen og ældre studerende. 

\textbf{Andet?} \\
Vi har ikke behov for vejledermøde med Samuel, så aflyser, da vi bedre kan bruge tiden på at arbejde. 

Caroline var ikke med til HW-møde med Thomas d. 4/10

Der er HW-review mandag kl. 14.15

\clearpage