\section{Gruppemøde 7}

\vspace{0.5 cm}
\textbf{Indkaldelse til gruppemøde \#7}

Dato: 28-11-2018 \\
Deltagere: () Til stede, (F) for sent, (A) meldt afbud, (U) Udeblev \\
Caroline(), Kajene(), Mathias(), Mikkel(), Nicolai(), Sarah(), Thea(), Samuel() 

\vspace{0.1 cm}
\textbf{Dagsorden:}

\begin{enumerate}
	\item Hvad skulle gøres siden sidste møde?
	\item Fik vi lavet det hele?
	\item Hvordan går det ift. tidsplanen?
	\item Hvad skal der laves i dag og hvem laver hvad?
	\item Spørgsmål til Samuel?
	\item Andet
	\item Hvornår mødes vi næste gang?
	\item Hvad skal der laves til næste gang?
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
	\item Siden sidst:
	\begin{itemize}
		\item HW: Dokumentation af test
		\item Rette rapport (Mikkel og Caroline): Caroline mangler, færdigt 30-11-2018.
		\item SW: Små opgaver
	\end{itemize}
	\item Fik vi lavet det hele?
	\begin{itemize}
		\item Dokumentation mangler lidt, deadline skubbes til 29-11-2018.
		\item Caroline mangler at rette rapport
		\item Thea mangler at teste
		\item Nicolai: Færdig med grænseværdier
		\item Mathias: Lister i UC1, mangler at tjekke om det er gjort rigtigt.
	\end{itemize}
	\item Fint med ift. Tidsplanen
	\item I dag:
	\begin{itemize}
		\item HW: I gang med at lodde komponenter på printpladen
		\item SW:
		\begin{itemize}
			\item Sarah: I gang med kalibrering
			\item Nicolai: Lave metode, der aktiverer alarm når grænseværdier overskrides
			\item Mathias: Snakke med Lars om lister
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	\item -
	\item Review af sprint, planlægning af nyt sprint
	\item Gruppemøde hver onsdag kl. 8:15
	\item Caroline: Rette rapport, HW lodde færdigt
\end{enumerate}

\clearpage