\section{Gruppemøde 5}

\vspace{0.5 cm}
\textbf{Indkaldelse til gruppemøde \#5}

Dato: 14-11-2018 \\
Deltagere: () Til stede, (F) for sent, (A) meldt afbud, (U) Udeblev \\
Caroline(), Kajene(), Mathias(), Mikkel(), Nicolai(), Sarah(), Thea(), Samuel() 

\vspace{0.1 cm}
\textbf{Dagsorden:}

\begin{enumerate}
	\item Hvad skulle gøres siden sidste møde?
	\item Fik vi lavet det hele?
	\item Hvordan går det ift. tidsplanen?
	\item Hvad skal der laves i dag og hvem laver hvad?
	\item Spørgsmål til Samuel?
	\item Andet
	\item Hvornår mødes vi næste gang?
	\item Hvad skal der laves til næste gang?
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
	\item Siden sidst:
	\begin{itemize}
		\item HW: Det sidste på plads inden print udlæg
		\item SW: Små opgaver (Use Cases)
	\end{itemize}
	\item Fik vi lavet det hele?
	\begin{itemize}
		\item HW: Færdig med alle tests undtagen med DAQ \\ Printplade næsten færdig i ultiboard, men skal rettes til
		\item SW: Færdig med flere af de små opgaver.
	\end{itemize}
	\item Fint med ift. Tidsplanen
	\item Idag:
	\begin{itemize}
		\item HW: Printplade færdiggøres og godkendes af elektronikværkstedet
		\item SW: Igang med flere små opgaver. Sarah i gang med puls algoritme.
	\end{itemize}
	\item Unittest og integrationstest? Hvordan gør vi?
	\item \begin{itemize}
		\item Rapport: Hvem retter hvad?
		\item Dato for rapportgennemlæsning: 12-12-2018
		\item Dato for accepttest: 13-12-2018
		\item Dansk eller engelsk i koden? Engelsk
	\end{itemize}
	\item Gruppemøde hver onsdag 8:15
	\item Bestilling af print
\end{enumerate}

\clearpage