\section{Gruppemøde 1}

\vspace{0.5 cm}
\textbf{Indkaldelse til gruppemøde \#1}

Dato: 19-09-2018 \\
Deltagere: () Til stede, (F) for sent, (A) meldt afbud, (U) Udeblev \\
Caroline(), Kajene(), Mathias(), Mikkel(), Nicolai(), Sarah(), Thea(), Samuel() 

\vspace{0.1 cm}
\textbf{Dagsorden:}

\begin{enumerate}
	\item Hvad skulle gøres siden sidste møde?
	\item Fik vi lavet det hele?
	\item Hvordan går det ift. tidsplanen?
	\item Hvad skal der laves i dag og hvem laver hvad?
	\item Spørgsmål til Samuel?
	\item Andet
	\item Hvornår mødes vi næste gang?
	\item Hvad skal der laves til næste gang?
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
	\item Siden sidste møde:
	\begin{itemize}
	\item Kravspecifikation: 
		\begin{itemize}
			\item Use Case - Fully dressed
			\item Ikke-funktionelle krav
			\item Use Case diagram
			\item Systembeskrivelse
		\end{itemize}
	\item Accepttest:
		\begin{itemize}
			\item Use Case
			\item Ikke-funktionelle krav
		\end{itemize}
	\item Begynde på HW-Arkitektur
	\item Lave standarddokument	
	\end{itemize}
	
	\item Review af sprint
	\item -
	\item Hvad der skal laves i dag:
	\begin{itemize}
	\item Ret accepttestspecifikation og kravspecifikation til efter Samuels kommentarer
	\item HW-Arkitektur
		\begin{itemize}
			\item IBD
			\item BDD
			\item Systemarkitektur
		\end{itemize}
	\item Brugergrænseflade opsætning uden funktioner
	\item Rapport
	\item Softwarearkitektur
		\begin{itemize}
			\item Domænemodel
			\item Klassediagram
			\item Sekvensdiagrammer
			\item Aktivitetsdiagrammer
		\end{itemize}
		
	\end{itemize}
	\item -
	\item Aftale review med anden gruppe
	\item -
	\item -
\end{enumerate}

\clearpage