\section{Gruppemøde 3}

\vspace{0.5 cm}
\textbf{Indkaldelse til gruppemøde \#3}

Dato: 31-10-2018 \\
Deltagere: () Til stede, (F) for sent, (A) meldt afbud, (U) Udeblev \\
Caroline(), Kajene(), Mathias(), Mikkel(), Nicolai(), Sarah(), Thea(), Samuel() 

\vspace{0.1 cm}
\textbf{Dagsorden:}

\begin{enumerate}
	\item Hvad skulle gøres siden sidste møde?
	\item Fik vi lavet det hele?
	\item Hvordan går det ift. tidsplanen?
	\item Hvad skal der laves i dag og hvem laver hvad?
	\item Spørgsmål til Samuel?
	\item Andet
	\item Hvornår mødes vi næste gang?
	\item Hvad skal der laves til næste gang?
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
	\item Siden sidste:
	\begin{itemize}
		\item HW-Arkitektur, rettelser
		\item Test af HW
		\begin{itemize}
			\item Forstærker done?
			Forstærker næsten færdig. Hardware har møde med Thomas d. 1-11-2018 vdr. De sidste detaljer omk. Forstærkeren.
		\end{itemize}
		\item Rapport - HW
		\item Analyse - HW
		\item Sekvensdiagrammer status
		Laves færdigt til d. 2-11-2018.
	\end{itemize}
	\item Forstærker næsten færdig. Venter på møde med Thomas.
	\item Fint med ift. Tidsplanen. Deadline for første afleveringer overholdt.
	\item I dag:
	\item -
	\item Logbog
	\item Møde:
	\begin{itemize}
		\item Gruppemøde næste onsdag 8:15
		\item HW: Møde med Thomas d. 1-11-2018
		\item Vejledermøde: Mødet med Samuel er aflyst, da vi mener det er unødvendigt.
	\end{itemize}
	\item Til næste gang:
	\begin{itemize}
		\item Software arbejder videre med sekvensdiagrammerne
		\item Hardware laver udregninger til filteret færdigt
	\end{itemize}
\end{enumerate}

\clearpage