\section{Gruppemøde 6}

\vspace{0.5 cm}
\textbf{Indkaldelse til gruppemøde \#6}

Dato: 21-11-2018 \\
Deltagere: () Til stede, (F) for sent, (A) meldt afbud, (U) Udeblev \\
Caroline(), Kajene(), Mathias(), Mikkel(), Nicolai(), Sarah(), Thea(), Samuel() 

\vspace{0.1 cm}
\textbf{Dagsorden:}

\begin{enumerate}
	\item Hvad skulle gøres siden sidste møde?
	\item Fik vi lavet det hele?
	\item Hvordan går det ift. tidsplanen?
	\item Hvad skal der laves i dag og hvem laver hvad?
	\item Spørgsmål til Samuel?
	\item Andet
	\item Hvornår mødes vi næste gang?
	\item Hvad skal der laves til næste gang?
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
	\item Siden sidst:
	\begin{itemize}
		\item HW: Dokumentation af test
		\item SW: Små opgaver
		\begin{itemize}
			\item Thea: Logge alting
			\item Sarah: Unittest af blodtryk, puls og digitalt filter
			\item Nicolai: Matlab alarmer + få bokse til at blinke
			\item Mathias: Nulpunktsjustering
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	\item Fik vi lavet det hele?
	\begin{itemize}
		\item HW: Færdig med dokumentation af test 23-11-2018
		\item SW: Thea færdig 28-11-2018, Nicolai næsten færdig med alarmer. Mathias: Nulpunktsjustering, snakke med Lars
	\end{itemize}
	\item -
	\item I dag:
	\begin{itemize}
		\item HW: Dokumentation af test
		\item SW: Arbejde videre med små opgaver. Nicolai laver alarmer færdigt i Matlab. Mathias snakke med Lars
	\end{itemize}
	\item Spørgsmål:
	\begin{itemize}
		\item Hvordan skal kalibrering foregå?
		\item Opstilling af bilag
		\item Hvad skal stå i arkitektur og hvad skal stå i design?
		\item Grænse for defaultværdier
	\end{itemize}
	\item Review af sprint, planlægning af nyt sprint
	\item Gruppemøde hver onsdag 8:15
	\item Til næste gang:
	\begin{itemize}
		\item HW: Dokumentation færdig
		\item SW: Færdig med småopgaver
	\end{itemize}
\end{enumerate}

\clearpage