\section{Gruppemøde 2}

\vspace{0.5 cm}
\textbf{Indkaldelse til gruppemøde \#2}

Dato: 19-09-2018 \\
Deltagere: () Til stede, (F) for sent, (A) meldt afbud, (U) Udeblev \\
Caroline(), Kajene(), Mathias(), Mikkel(), Nicolai(), Sarah(), Thea(), Samuel() 

\vspace{0.1 cm}
\textbf{Dagsorden:}

\begin{enumerate}
	\item Hvad skulle gøres siden sidste møde?
	\item Fik vi lavet det hele?
	\item Hvordan går det ift. tidsplanen?
	\item Hvad skal der laves i dag og hvem laver hvad?
	\item Spørgsmål til Samuel?
	\item Andet
	\item Hvornår mødes vi næste gang?
	\item Hvad skal der laves til næste gang?
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
	\item Siden sidste møde:
	\begin{itemize}
		\item Kravspecifikation og accepttest rettet til - Sarah spørgsmål til gruppen
		\item Møde med Lars Mortensen
		\item Møde med Thomas
	\end{itemize}
	\item -
	\item Ift tidsplanen: Vi skal videre med HW-Arkitektur og igang med SW-Arkitektur
	\item Hvad der skal laves i dag:
	\begin{itemize}
		\item HW (Caroline, Kajene, Mikkel): Videre på HW-Arkitektur samt påbegynde analyse
		\item SW (Mathias, Thea, Nicolai): Påbegynde SW-Arkitektur
		\item Sarah: Hvem har brug for hjælp? HW/SW
	\end{itemize}
	\item -
	\item -
	\item Næste møde:
	\begin{itemize}
		\item Gruppemøde næste onsdag kl. 8:15
		\item HW: Møde med Thomas d. 4-10-2018 kl. 14:00 samt 5-10-2018.
		\item Møde med Samuel d. 4-10-2018 kl. 12:15
	\end{itemize}
	\item Til næste gang:
	\begin{itemize}
		\item Deadline med HW-Arkitektur d. 5-10-2018
		\item Deadline SW-Arkitektur d. 12-10-2018
		\item Aftale review med gruppe 3 omk. HW
		\item Alle ser GitHub
		\item Igang med GitHub og LaTex
	\end{itemize}
\end{enumerate}

\clearpage